快啲去投票呀

如果二百人個個都去投票一早贏咗啦，就差你一個咋，快啲投票啦